其實點解明明係消防自己冇做好防疫措施，又要益佢哋home office

好撚嘔心
成班友係局唔戴罩
唔洗問仲成日坐埋一齊成大班人圍爐
問心咁多個部門，得佢一個部門大爆發都知有問題
新聞d人仲話消防快d 好返黑警就快d死
收皮啦消防哋一樣成堆藍屍

個個有糧出
打私人工要放無薪假

送外賣入過2次消防局入面冇人戴罩，
同出面好似平行時空一樣

你開親啲post 都鬧消防
咁唔抵得咪去考囉 同事中咗又可以wfh 係咪